突然間琴晚發燒

琴日仲好精神，做完運動番屋企沖涼訓教，跟住開始個人發冷，要襟兩張被。然後今朝起身就發冷變發燒，成個人好熱，手腳又無力。頭好暈⋯ 想問係米好大機會中武漢肺炎 但無咳無痰。 而家諗住睇醫生

是咪做完運動出左身汗之後攝親呀

係咪攝親

記得唔好行錯入狗屋

有帶唔見野啊？ 要唔要舉報下啲黑衣暴徒？

係咪比人啪左針 去差館報左案先
轉介都快d

今朝一起身狂咳 少驚

你仆街啦

好心唔好上網啦
病毒經屏幕傳染架 屌你老母
要死自己死

狗屋
港督府
支聯辦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路